kibi同一個大隻佬同處一室

無睇開bomba,但kibi好似單飛感覺唔錯

我都冇睇Bomba，Kibi同爆江比較搞笑

佢應該唔係藍，但隻Fox一撚定係

果時都係睇佢兩個 爆江走埋更加唔洗睇

樓主係kibi?

唔係，不過算係識佢

kibi 之前同寶欣去咗患醫診所拍片，一定唔係

kibi阻撚住爆江開工